時至今日燦神都仲係我嘅精神支柱

話唔好怕蝕底，要愛你嘅工作，咁啲錢就會自己嚟搵你！

你永遠不會成功

殘左好多
燦神可否不要老

無野係永遠失敗，一個方法唔得，
第二個
第三個
再唔得第四個
總有一個方法得